點解我地要對得住列祖列宗

又無養過我又無教過我

佢又唔識我，我又唔識佢

ok

因為以前啲人家族生意多，
前人種樹後人乘涼，
敗家係敗晒列租列宗啲心血

利申：9up

子，演化論話，人類的祖先可能係猴子，終極祖先係單細胞生物。

所以你對唔對得住列祖列宗（對唔對得住猴子和細菌 ）

係宇宙塵咁又點

你講！你對唔對得住列祖列宗！？

其實係一個問題 可以答yes no
唔一定要答yes

岩呀,家底都冇留俾我

講經咩